高普做咩坐定定唔跑了?

係咪腳震